拉莫斯整傷沙拉就得 我地整傷你地就唔得？

死獌狗收皮啦